也许你会在找配料的时候抓一把薯条，然后从搅拌机里拿出来哦，是的，薯条，嗯，嗯，嗯，薯条。锻炼后永不恢复的最佳方法| Brendan Leonard | 2021年1月24日|户外在线
我们处理大大小小的任务，会议，面试和电子邮件，哦，那么多电子邮件。提高生产力可能会毁掉你的生活|亚伦·普雷斯曼| 2020年11月23日|财富
当主人公在她无能的丈夫面前下车时，她呻吟着“哦，恶心。”“要记住的恶心”速读：8个最调皮的比特|艾米丽·夏尔| 2015年1月7日|每日野兽
前几天我刚刚重播了所有六部《星球大战》电影……哦，哇，从一开始？巴顿·奥斯瓦尔特在讽刺作品《威廉·奥康纳》2015年1月6日《每日野兽》中与保守派斗争
奥利说，‘哦，我明白了，好吧，让我喝两杯双份伏特加马提尼。’李·马文的自由帷幔微笑背后的故事|罗伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野兽
众议院议长约翰·博纳（R-OH）则表达了他对斯卡利斯众议员的“充分信心”。Jeremiah Wright牧师比Scalise | Ron Christie | 2015年1月2日| DAILY BEAST更糟糕
哦，他们发布的第一张新闻图片是一对穿着运动服的黑人哥们，在NME中扮演某种巨魔。2014年14首最佳歌曲：Bobby Shmurda、Future Islands、Drake和More | Marlow Stern | 2014年12月31日| DAILY BEAST
他一定是海里最咸的鱼。而且，哦！他有一个秘密的不幸！男孩和女孩书架；《性格塑造实用计划》，第一卷（共17卷）|
“哦，在我的情况下，他们是相当安全的，不是一个经理，”这位谨慎的年轻贵族回答。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
“哦，当然是一大笔钱；所有普通议员都有一大笔钱，”斯潘亚恩说。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
我注意到你去了哦，是的，我注意到了很多；在这种情况下，我觉得很奇怪。自信|亨利·詹姆斯
有一次，我听见她对一个仆人说，我父亲在一艘游艇上迷路了，他是一个非常英俊的人。寻找父亲的迷迭香| C.N.威廉姆森